睇黎英國係唔會俾BNO有居英權，否則國安法唔會過

一定傾好曬

💡

？

咁難明既句野

真膠？

199

乜9 logic...

睇唔明

六月底開會一係唔過，因為未傾掂，一過左BNO一定冇居英權，你見英國佬冇過出聲就知咩事

隻隻字都識，但唔明點解

Hong Kong Watch眾籌
一直監察香港人權，贊助人Lord Alton of Liverpool更成功爭取何君堯搣柴既Hong Kong Watch而家籌緊錢。

眾籌：

//Hong Kong Watch的看法，很大程度上上反映英國政壇對香港民主發展的看法，甚至會變成具體政策，林鄭月娥沒可能不知英國打算動真章。
曾在香港政府保安科處理英國國民（海外）護照（BNO）問題的林鄭月娥，看到Lord Ashdown的報告，有理由會相信英國打算動真章，因為Lord Ashdown在報告中提出的建議，便是對BNO身份平權，還他們應有的英國公民身份。林鄭對BNO的設計應略知一二，應知道英國在撤退殖民地時給當地人英籍，不論有居留權與否，都有留有一手，甚至有太平門的味道。林鄭應知道她幫助中國倒行逆施，已經實際上觸動了BNO平權的界線，才會反應如此強烈。//

咁你要習慣下，因為BNO 香港人只會留係香港學習中國中文

on99 不推文左

英國話會比 但係唔會直接BC
佢地都話唔會令全部人過黎
睇黎呢個條件應該係難

唔想d中立撚/藍絲得益

+1

就算俾都係專業人仕啦 請人掃地咩

其實唔住夠五年冇福利咁就OK
但可以長時間逗留就得

雞皇飯d朋友

可以定居英國但攞香港綜援，好似福建計劃咁

樓主有語障，請善用不推文

有economic requirement

睇嚟樓主老母做雞，先會比智障老豆屌，生咗個弱智仔出嚟

樓主句嘢mindfuck

佢講左可以無限續期同有得返工已經好好
半個BC 咁 應該只會再講方法變BC

睇撚咗句野4次都唔撚明

proposal 冇話一定落實

屌，不推文做乜鳩

點解你條LINK係上年籌果條黎...

原來樓主係分化撚

仲潑咩撚冷水
根本已經就塵埃落定
依家係睇吓上唔上國會修法 直接派埋bc

Sorry

Hong Kong Watch
眾籌：
【更正】

一日未落實一日都未係事實，拖足3+5+7年都得

否則
你想講除非

啱呀
英國邊敢得罪中國
連燈

D 英文

睇得明嗰啲可摸耳翻譯下

中國咁強大，加D 人民幣就得啦，英國佬

英國唔會平權bno，否則國安法唔會通過

＝

英國平權bno，國安法唔會通過

睇唔到中間個關係

英國邊敢得罪中國

可能無BNO， 驚國安法驚到short 咗

你個標題講乜野

係咪應該封鎖樓主

如果我多過50個正評 我永久封鎖佢

語癌都上熱門

OP應該想講國安法過左
BNO就會過

負負得正?

起完底直接block 左

拉

應該想講國安法過左，BNO 冇得走

你識唔識中文㗎？句嘢咁難明嘅

樓主on99講嘢1999都推到3頁

標題同依句唔同意思

每隻中文字我都識，但成句咁睇我完全睇唔明。

我語文閱讀能力是不是太差...

樓豬大陸仔？
所有字都識但睇唔明

Up mud9

???

睇黎樓主唔會冇語癌，否則打字就唔會一舊舊

推埋上熱門都仲係未知個標題想表達啲咩

樓主大陸仔
返大陸啦

1999

咁咪低調咁收

百事有可樂

My power powerful

19999999999999999999

你差唔多句句都有問題喎

唔怪得熟口熟面, 仲未show blocked user咩, 4日開左6個po, proposal果日激動到開4個, 洗唔洗得閒到咁

早D訓覺算啦班呀蛇剩係入職上完洗腦堂乜都唔洗做, 唔洗續牌唔洗revise自己field 既 academic knowledge又唔撚洗搞移民, 我係佢地唔悶就奇